呢對脾一定係好香甜個隻

男人老狗冇腳毛真係好撚柒

咁早起身派基？

人得一個脾

非

下不啦

樓主我屌你老婆

我瀨

傻咗?

我婆定仔

是

樓主得老公

好想直入佢中路‧‧‧

傻咗？

我獨入她

糖尿呀⋯⋯香甜

香甜肥美

陳日個live show隻腳仔出黎搞到我面紅耳赤-//-

台下班女正好多

ABBY 鴨脾

不入流

露半臉嗰個係咪傻熊
成個fans追星咁

係到意淫緊我老婆

見到樓豬開po->入黎->負皮->上一頁->洗眼